人生冇意義了

轉左人？